你地班考AL嘅撚樣唔好再講舊時點點

舊時舊時，舊屎已經沖左入廁所啦

舊時考到支A

DSE真係好小兒科囉~

X 2

拉CURVE好似係代表全香港最TOP個數%既人

BTW, DSE外國認唔認架?

認受性係咪A LEVEL高D?

小唔小兒科我就唔敢講

不過我覺得D試題係玩學生及玩教畜,
唔係考知識

DSE雞嬲豬豬

DSE真心垃撚圾

認真，做左幾十年野，完全唔覺得買樓好難，宜家d 後生真係好撚垃圾，成日淨係識怨天怨

DSE雞不願面對

邊科

中化
每題答案都 柒班支那走難所謂「國學大師」,
拿A !

我得文化卷同口試A

我得閱讀同寫作A

文化卷F
Pure math A 入hku

舊時真係好輕鬆好快樂，唔似而家DSE咁大壓力

係
以前無人會上論壇呻的

舊時得ICQ

聆聽果然係最難

AL個考試本身難D，而考DSE通常係第一次考公開試，好撚大壓力，冇乜好比較
而且DSE英文卷真係一時易過打丁，一時難過AL
利申: DSE雞，做過唔少AL卷

你做AL卷點同考AL

20年前AL難重多添
五十步笑百步

唔係好信難得過ue

AL撚係咁打飛機講話啲數理幾撚難幾撚難
用黎向DSE雞拎優越感
屌你DSE雞讀緊PG啦，人地讀緊Lifschitz quantum field theory你班傻西仲用AL考d濕鳩SHM打飛機